用開apple watch 想轉會android

本身會用黎
1. 電話長期較無聲，主要靠隻錶震先知有電話
2. 聽歌時用黎較音量， 轉下一首歌
3. 睇d 簡單 whatsapp message

請問有咩smart watch 可以替代AW? 唔該曬

Samsung Galaxy active

兩秒百度

比我就會玩雙系統
Note 20 主機
Se 副機
唔會用死一個
當然iOS 始終無得輸

冇
用過android wear表示android錶完全是垃圾

galaxy watch 3 完美使用中
本身打算 android錶再冇突破就 轉會用iphone apple watch 算， 好彩見到呢隻

垃圾三星

屌米手環

Ticwatch pro 3 gps

難啲 除非你話做運動好專就好多好過AW
日常AW贏9條街

Garmin Fenix 6
我本身iphone搭AW，而家轉用fenix 6正好撚多

上面仲叫人買三星一定係打手，每分鐘都送中

garmin 有冇得聽歌時用錶較大細聲？

有

認同

隻active2用左唔夠一年就已經lag到仆街，開個計時app平均一日hang一次，仲要係hang到想reboot都唔撚得

最後為左用AW轉會算

3叔啲錶唔係行android wear，唔該唔好認親認戚

係咩真係唔知
咁我更正下，三叔啲錶好垃圾